★銀聯雲閃付贊助維園年宵快餐檔 無得用八達通付款

一連七日的年宵市場將於今日（30日）起舉行，相信會吸引到不少市民到場「行大運」。其中全港最大的維園年宵市場，場內熟食檔向來人山人海。記者今日發現，三個快餐檔均獲銀聯「雲閃付」贊助，檔位掛滿宣傳牌。

其中一檔負責人王先生説，會出售日式小食，強調「好有創意」，又希望可以為香港「製造繁榮」。不過要留意，小食檔不接受八達通付款，只接受現金或雲閃付；如想獲得優惠，便需使用「雲閃付」付款。

肯定後面有人出錢

抵死八達通，固步自封。

用閃付就平10蚊, 一定勁撚多人會用

用完就DEL.

唔出奇啦，比幾十萬當賣廣告宣傳

係咪唔收現金先??

往年clubone搞都有d特別野食下過下癮 而家不了

雲閃付簡直係垃圾

個人資料已拎

雲閃付 又要申請好煩.

支那 嘢生人物近

應該連拍個種銀聯卡都得，唔係做少好多生意

建議android唔好佢支閃付個app
會經常喺背景行

但你己送哂個人資料比黨

雲閃付做左宣傳咁耐，我都仲未知係乜

天文台？

我話D 師奶, 新移民.
微信,支付寶我都完全未裝過.

觀察吓香港人賤唔賤，睇吓幾多人幫襯就知

其實優惠已經做咗段時間 食飯有得平幾十
不過支那野不了

放心, 肯定大把人
回歸地獄鬼國20年, 一早殖晒民

一早個個淘寶啦

好似一定要銀聯卡？